未狠你負義我狠我痴心

未狠你負義我狠我痴心
未狠你負義我狠我痴心
未狠你負義我狠我痴心